【教學】各種爆炸物製作方法

Chapter 1教整各種炸藥, 由 p. 111 開始
比較易整嘅TNT, p.118
建議唔好搞nitroglycerin，你炸死咗自己都未傷到敵人
網上睇：
PDF 下載：

==========
愛爾蘭獨立運動中，被尊稱為愛爾蘭國父嘅Michael Collins，就係由炸死親英格蘭法官起家。

嘩好危險 唔好推

大佬你小心啲，唔好咁博

唔推

識多d野無壞既 各位記得用vpn

anarchy cookbook 廢廢地
建議睇埋poorman's james bond

無野輸

驚你未出手即刻畀狗咬

Freedom is not free

唔好推

預約送頭

買個石油氣啦

研究下nitrocellulose
依家嘅smokeless powder係 nitrocellulose + 穩定劑
直接將純nitrocellulose塞入彈殼當發射藥得唔得？

樓主唔記得左寫學術研究
純討論呀
大家唔好做犯法野

【正視聽】香港人係冇可能犯法，因為現時嘅香港法院已經冇合法性

化學堂

正解

學術研究

驚了 屌你

炸法官
破壞法治
連登仔表示割蓆

what is it

你想同會所攬炒咁癲？？

愛比炸彈強與炸彈割席

大家千奇唔好學同埋唔好學整，犯法㗎！

好危險 唔好推

千奇唔好搞hsbc

小心比人以言入罪
VPN 呀各位

太危險 唔好搞呀

早兩日先拉咗個冷氣軍事煽動人去做裝修啊

嘩屌，千祈唔好呀

手足，你會比人拉架，要加「千祈唔好」，已經有人因為咁被捕， let it sink

正

Can consider Erythritol tetranitrate
For EDUCATIONAL PURPOSES ONLY

其實Anarchist Cookbook係廢嘅
好多嘢係條友後生嗰陣9寫
美軍T乜柒嗰本先堅

呢啲嘢睇嚟FF下好喇
於香港未經准許製造或管有炸藥均屬違法，可判處14 年監禁
請勿以身試法

靜靜雞學野

你想點

睇完個教學了， 係咪教整爆炸糖？

推

奉勸各位切勿以身試法

好危險